新口號 香港人!抵死!

香港人!加油 我接受 大家真係加油 運動最有希望既時候 多謝勇武手足
香港人!反抗 反條毛 見住勇武手足俾便衣拉 成堆人係度鳩叫放人
香港人!報仇 我係黑警聽到你班廢柴咁嗌真係怪唔到佢地笑鳩我地
香港人!抵死! 即管負評我 但呢個真係最符合香港現實情況既口號

（警世）認清事實：醫護不可能無限期罷工

Are you fucking kidding me? 呢個垃圾post超過3000正評?
大家可唔可以運用下你個腦諗下野
自己睇下12月內地訪港旅客人次
就算我當佢大部份只係香港機場轉機打個1折 都20萬
1月我再當佢打5折 都10萬
你唔駛識任何數學模型 唔駛識咩SIR Model 用下你常識諗 香港會唔會社區爆發?
係一撚定會啊你老母弱智閪 就算今日即刻封關都一撚定會啊

所以我點解會出呢兩個post啊:
罷工既叫價一定要高

到今時今日 仲係大部份人唔識政治

大佬 雖然你地弱智 但我都唔想講咁白 而家我地係動用既整個社運既momentum同希望去爭取一樣近乎冇用既野
所以點解我會講叫價一開頭唔高搞到呢家唔上唔落
仲有 醫護罷工本身已經係一樣唔道德既野
就算你既訴求係加薪定林鄭死全家 你都係唔道德
點解你地既諗法唔係：「反正都俾人屌 倒不如去到最盡？」
係咪香港呢個奴性社會訓練到人既思維方式都有問題？
罷工根本係all in or nothing 你係驚就唔好搞咁多野 你一係去盡all in 一係唔好搞
半桶水唔上唔落等俾人秋後算帳

「社區爆發既話會返去救人」

唔好意思 今次唔係罷工 今次叫示弱
今次俾政府睇到我地既底線係超越唔到我地份垃圾工 那怕係會死
我寧願一開頭唔好搞

[叫價]唔想俾人清算 就要反客為主

你班友連「不被秋後算帳」呢個罷工最基礎條件都fight唔到就話死返去返工
我係醫管局高醫生都唔想理你啦 不過Mark曬你班廢柴既名準備以後清算

我知實會有柒頭衝出黎話 社區爆發咁所有Blame去曬林鄭到
哦...閱 咁跟住呢?
仲有班傻鳩貼幾張facebook CAP圖話Connected 到藍絲
唉算 就當係? 咁跟住呢? 藍絲幫手叫釋放被捕手足?
我俾埋個劇本你啦:
社區爆發->死人->夏天到武肺開始收皮->民怨極點->FB IG暴動->HA清算醫護手足->Loop返半年前既野
冇錯 只會係咁 因為香港人!抵死!

OK 實會有傻鳩衝出黎話 社區發爆唔醫人咁實好多人死
Are you serious? 說好的攬炒? 死曬班廢老你呢個時候黎可憐?
冇攬炒既心態仲罷工? 香港人!等死!
唔敢去到最盡 咪等死 如果呢個係大家既選擇 咁唔好怨

我5個月前開既post 到今日仲適用
林鄭根本判斷100%正確 拉哂你班垃圾就得 因為你地惡唔出咩樣

不過 我仍然要多謝醫護手足 你地冇智慧 但你地有勇氣
你地肯踏出第一步 比絕大部份香港人值得尊敬
至於其他行業既人
贈你地兩句:
條路自己揀 仆街唔好喊
可憐之人必有其可恨之處

睇到呢到你仲睇得落 就睇埋呢兩個post啦

醫護 特別係專職果班 罷工其實好難輸 唔好驚

有病人死左 我地bargaining power大左 五大訴求要升級

香港人!抵死!

樓主係三毛國安mon post狗

啱
根本就係玩拔河比賽
你一鬆手就係咁先
一定要鬥落去
賭上任何嘢都唔可以鬆懈同認輸

3毛都分分鐘醒過香港人

香港人!加油

推

發射正能量，唔係正撚樣

香港人!加油

香港人, 攬炒!

收皮啦柒頭 依家屌得你唔啱？

露晒底牌其實呢樣真 全港醫護大部份都黃 今次罷工話就話唔關政治事 但支持封關下一句一定連住林鄭下台 再下一句就5大訴求 今次罷工比晒政府起晒呢班黃護既底 集中目標加大火力 點搞你都得

唔上唔落係最差既情況

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

定只係大部分人太蠢

ching玩膠唔駛寫到咁長

一矢中的

唔係玩膠 好認真
香港人的確係抵死

點解要不推文

比香港爆，同廢老攬炒， 我唔會拎大家口罩，真係中，我會去揾警察happy ,再同籃廢親戚食飯。大家黃既一定要做好保護，唔想害到你地，但 革命冇可能唔流血。

真... 幫推

係咪講真話唔會有人聽

講得好

佢地既攬炒從來都係口號
一搞到自己就多多理由 再唔係就話咩只限經濟
一班被捕手足聽到唔知咩感想
會唔會後悔為呢班人企出黎

認同你諗法，革命好難無犧牲

其實唔少人屋企都係藍
搞藍絲遲早都係搞埋自己友
但我支持攬炒 反正香港人咁既樣係冇可能贏
攬炒對我黎講仲賺

巴打你走得太前，我幫你頂住先快啲走

明白ching苦心

樓主準備被標籤為分化撚/熱狗/五毛

push

真係諗唔明點解嗰個post 成三千個正皮

因為gay巴是連登仔心中的紅太陽, 邊個反對佢就係五毛

根本大部份所謂既黃絲完全無獨立思考 同d支那畜一樣咁撚低賤

仲要而家係犠牲班廢老

光復香港 時代革命？

叫
光復返工 時代OT算啦

我都唔明個嗰post有乜值得正皮
呢個為左向正苦施壓嘅第一次大規模罷工，非常有戰略意義
咁都要劃地自限設底線
咁以後嘅罷工社運呢？三罷呢？
一句“醫護不可能無限期罷工”就貶低左工運嘅價值
係應該鼓勵其他行業加入罷工，但唔需要咁快自貶身價
屌你咩，而家認低威
林奠咪就係睇死你班人唔惡得幾耐、攬乜鳩炒
到時爆發你班賤民就要出嚟執手尾㗎啦
醫護罷工都咁快講到要收皮，佢地已經算生活負擔少嘅一群
仲鼓勵到運輸呢啲手停口停、自私藍屍又多嘅行業接力罷？
呢個人諗嘢好天真

我自己都有follow gay巴 佢講既野一直以黎都好啱
但果個post恕我難以認同

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

武漢肺炎是香港獨立最好的機會！

利申翻，呢個警世post比嗰個更加有意義
大家唔好對醫護罷工咁樂觀，行動隨時會宣布失敗。

人夠多就唔使驚
要考慮下公立醫護一直都係唔夠人
炒左可以彌補到空缺？
你當毅進仔讀幾個月就可以做到醫護架？
就算係大陸做過醫護都唔可以代替到

好撚多垃圾都係婦人之仁

搞清楚
我而家係支持全港罷工 唔係支持全港返工 包括醫護
你火魔醫院 我核爆都唔割
佢地死去返工中肺炎 佢地自己攞黎

香港人返工不是口號

唔堅持到封關為止，不如大家一起等死算

完全同意 亦係事實 醫護們請你地睇睇尼個post

佢地成班道德觀太重
陣間你又會比人話你係邊個做過啲乜嘢
明明同心三罷先係正確方向
利申一樣火魔醫院都唔割

必要嘅犧牲 香港人舊時心態就係要兩全其美
要改變 要不惜一切
已罷工 同樣地乜都不割

雖則你語氣好撚柒鳩衰 不過講既野岩左8成 俾個正皮你
果兩成你諗多左既係 如果香港人冇道德底線 啲狗同港共真係極速收皮啦 洗搞到要玩罷工牌咩
一早好似e家咁瘋狂炸彈就搞掂啦 唔到佢唔跪 e家得極少部分人玩
識玩既71火燒垃圾會 燒到佢驚 會有721同831？ 佢地夠膽？

推
認同香港人近排啲訴求要求愈嚟愈低 跪低嘅低

借位回應有班蠢人話
'罷工係唔包政治訴求 係相關個個行業既薪酬福利待遇先係受法律保障'

天真
港共係點反屈同恐嚇X小姐,一堆議員點比人DQ
香港法官幾多人係警察家屬, 律政司前高層你唔GOOGLE答唔答到

一切係從結果開始
你以戰勝國身份結束自然就無事, 敗走左同中共講受法律保障?

Push

識藍絲護士因為唔想死所以一齊罷

雖然標題唔討喜，但其實講既野都好實在。

即使現在封關，社區爆發都係一定會發生既事。
但唔代表可以唔需要封關。
因為香港床位和醫療資源都有限，連救香港人都成問題
絕對無可能救到所有支那賤畜
當全香港既醫院既資源都shift去武漢肺炎時
所有其他病患（慢性病、撞車、腸胃炎）都會被排擠
無法獲得合理對待
一日唔封關，即使全部醫護24/7唔收錢開工都解決唔到

我十分感激罷工醫護們的勇敢與承擔。
比起那些因為驚無左salary point，戴一個外科口罩都肯制既醫護
罷工醫護展現出真正的勇氣與負責。
但係，唔團結既罷工只係集體自殺。
林奠和HA已經mark實所有罷工既醫護，開開心心等秋後算帳
如果乖乖復工，就一定入硬dirty team犧牲自己（同埋屋企人）既性命

612

呢個係必要之惡

Gay巴呢個人本來就奇奇怪怪之前先係邊境地方玩膠，怪力亂神一堆人信樓主呢個就係child登嘅事實，當然有好多好似樓主咁能夠獨立思考嘅會員。不過更多嘅係連表情達意，歷史文化都搞唔清楚嘅會員

721講燒村燒到131比鄉黑打多次
都未燒到

其實真係論道德
一個為咗鞏固權力去殺人嘅政府有道德
定係
一班為阻疫情蔓延全城而犧牲部分感染病人治療機會嘅醫護有道德??

前者係為權利私慾
後者係為大眾利益

1. 香港好多人識玩政治，但囚徒困境下難以進攻，往往只能用最保守嘅選擇
例如，唔知會唔會有醫護衝唔破道德壓力，主席唯有講社區爆發就返工，以保證有較大嘅罷工人數。縱然，可能只會有一兩個醫護衝唔破，但大家都無辦法完全肯定其他人嘅選擇
打狗救人亦然、跳閘亦然

2. 黃營無公權力，因此需要更心狠手辣
有公權力嘅藍營，佢地可以選擇笑面迎人、亦可選擇用ar15打爆我地個頭。前提係要有足夠能力控制場面。黃營人成日以為自己有學歷、知識，用把口就控制到場面局勢，以致太多公關show同浪漫情緒。

小弟亦有解決方案，希望樓主一同討論下
一、建立大台，進入奪權階段
坦白說，無大台抗爭唔會奪到權，罷工又好、戰爭又好，無指揮只會係一盤散沙，個體嘅思考同行動難以為整體帶黎最大利益。建立大台就可以解決囚徒困境嘅問題。

而需要考量嘅係邊個做大台。每個人嘅生命都係平等，無一個人特別有價值，點解有人可以指揮、有人就要衝？小弟認為，以實際戰功為衡量準則為上，因為一眾勇士已經用自己嘅生命、前途立下戰功，為香港重光邁進一步。例如九十二籤，已立戰功，自然比起dead body更有話語權。

二、蒐集武器，追求力量對等

有人話要經濟攬炒，無槍革命etc，我聽完唔知可以點革，一句話要收星火皮，就收星火皮，聽日收哂黃營嘅錢，我地又可以做乜？要意識到武力係一切嘅起源，我拎住把槍就可以逼人含住煙頭嗌好好味嗌到我滿意為止。相反，就算我係誠哥，係黑警把槍底下，都係一條脆弱嘅生命。有力量就自然有更多空間做公關，亦唔需要扮可憐求人幫手，畢竟係政治嘅層面，唔會有國家同政黨因為一群人可憐而出手。

有小隊做緊呢樣野，但要夠多、夠主動，香港人先會真正報仇。我覺得，香港人唔係抵死嘅，只係輸俾無力感。需要令香港人知道，有心做嘅話，每個人都可以係九十二籤。記得，暴政成為事實，革命就是義務，我地無得選擇做定唔做，係一定要做。

因為樓主已經出過唔少嘅post
但係真係忠言逆耳...
冇人想聽真話

個個乜乜柒柒支持醫護 尊重醫護
根本就害撚死香港

sad but true

今次唔話係熱狗拿

推唔郁

推一下

我要推到比聽日起身既人見到

樓主快走

係唔洗驚，不過只係唔洗驚俾人炒囉，炒兩三個唔起眼既
之後唔洗再炒，因為唔會再敢罷工，而醫護作為最有價值既行業都唔罷工
政府自然唔會回應訴求
最後大家可以專注功能組別，投咗票就當抗咗爭

咩野無條件支持XX的決定係仲衰過獨裁
起碼獨裁者就算幾仆街都係權鬥術最高等級
而醫護工會副亞頭實際讀書時係學X左膠

呢條友做錯決定係累全家
記者問你社區爆發時點而你即時諗唔到回應咪AO式遊花園算

我好認同樓主
一直幫推

我睇法同你一樣
寫好晒劇本起晒黃醫護同因為怕死而肯罷工既藍醫護底
然後再瓦解罷工呢樣野，令香港各行各業以後都唔會有罷工
做老闆自然會因為咁樣更撐政府
大家可以準備一星期返足7日工

最搞笑依頭醫護罷工
果頭中環和你lunch
番住工話支持醫護罷工

和你lunch 根本一場show 嚟
自我安慰覺得有出嚟 就返入去返工賺錢
當罷工醫護係condom

屌左好耐啦我
根本同贖罪劵一樣
求心安理得

sor我完全無視醫護罷工同肺炎呢啲小分支，我只關心呢兩件事點樣有助香港獨立

問你社區爆發時點其實係狗共搵走狗陰9你
你答會復工同唔會復工都一定得罪一批參與者

讀書時叫你YES NO QUESTION一定要明確答YES /NO
但涉及政治是非題永遠唔應該答,你係無左走位

我一早叫架空左膠副主席, 由識野的人指揮全局

口遁師可以話係呢場運動入面最自私 最垃圾既負資產

我上年已經屌緊 你睇下d負評多到

社區爆發咪就係唔封關既後果囉
根本唔洗理佢

忠言逆耳

開頭罷又話唔好咁急
一步一步黎 好 等你
搞好工會 有人帶頭罷
原來都係繼續番工

香港人學人搞革命？ 返工啦

又係凌晨自開呢d垃圾post
樓主係屋企自己慢慢叫

明明公共醫療本身係維穩利器
現在更加係非常時期任你開價,同口罩一樣

香港醫護竟然可以比淫賤穴蛾撚,真係天下奇聞

又失敗主義又屌同路人又網上軍師大台指揮，垃圾post

狠過對家無賴過對家 我哋先有機會贏到

巴打你洗左連登咁耐未必有好大宣傳效果

去tg同黃絲page spread
你都識講同時間競賽

香港人嘅罷工 好容易撐唔住

利申有一路幫推

一言堂學乜撚野人爭取民主自由

之前又話勇武退場等三罷，
依家就到死都係罷得7日？

揭底牌比人睇既罷工係無用，
所以一定要罷到達到訴求為止。
堅持呀，為左自己條命無限期罷工啦！

連保住自己命都唔足以令你無限期罷工，
我淨係可以話：
香港人有幾多斤両就會過幾好/幾差既生活。

想脫離極權控制得兩個結果只有你死同佢亡，無中間架！只要係唔成功就係失敗(自己參透)
永遠都只有自己先救到自己，
自己連為左自己都唔可以付出去到最盡，
咁就要接受失去救贖既現實 - 失去自由、非人般生存、條命由政府控制等死

我好感謝每位醫護，但罷工唔係為左達到目標，咁係為左咩？

達唔到目標既罷工、見好就收既罷工、搵位落台既罷工同做show無分別呀

真係求下香港人，
比d攬炒去到最盡既決心好無？

ALL OR NOTHING
只有革命成功同失敗被清算

好撚好笑
係咪永遠洗自己腦話就黎成功先得
點解有唔同意見既時候就屌人垃圾

算啦 佢地永遠係揸住春袋既時候放手
之後同你講下次再黎過

瞓醒個Post一定沉撚咗

鳩少陣啦，你屌人就叻，自己做左咩撚野啊？

同極權講道德講底線，你開頭已經輸撚左

你唔敢popo殺佢地，我唔怪你。但面對極權你地示弱我真係唔知做乜鳩

希望工會可以諗諗改變策略

Keywords:長期戰
成日話長期戰去安慰自己既不作為，delay自己付出既期限，拖撚死場革命，所有時機都錯失曬

講馬洗唔洗跑得快過隻馬？
同埋做左咩洗唔洗上網同你交代

佢講得有咩唔岩？

幫手推到聽日仲睇到

其他工會一定要快d行動
醫護唔係condom !

你唔撚走去屌柒陶傑問佢做左d乜係到指指點點？

你都鳩少陣啦，屌人咁撚叻，你自己做左咩撚野啊？柒頭皮

最慘係工會引左反對政府的人上水
而班膠人似放風散水

最後一定係遭清算

認同對抗極權政府係要無底線
但問題就係香港人好多都好善良 做野有底線
所以好難會贏 不過因為咁 香港人唔會變到同當權者一樣腐爛 對得住自己良心

我相信今次罷工所有手足都係fighting for HK，所以都無需要話佢地無腦/無智慧/罷黎把撚咩 你咁把炮咁醒 不如你來做大台組織一次大三罷？唔洗係到左屌右屌搞分化

d販民大台撚同班打手永遠一有人批評佢哋 唔係嘗試同提出異議既人討論而係將提出批評既人負面標籤企圖混淆視聽 同共產黨一9樣 少少反對聲音都容納唔到 不如快撚d中支那肺炎死撚咗去好過

有云忠言逆耳
香港人同大陸賤民一樣唔夠膽企出黎
最好人地企出黎，自己就攞着數

瘟疫期間就係醫護影響力最大化時
這是最好的時代，也是最壞的時代；
這是智慧的時代，也是愚昧的時代；
這是信仰的時代，也是懷疑的時代；
這是光明的季節，也是黑暗的季節；
這是希望的春天，也是絕望的冬天；

間屋爆水喉
但你遲左閂水掣
之後成間屋水浸就唔閂？

你會放棄去閂水掣，
而寧願選擇去一直拖個永遠都濕既地下？

你邊條line大家心照

問題少年
•
2 個月前
由依家開始 狗及其家人入醫院住或接受手術
一律私了 唔洗旨意身體可以完整咁離開醫院
全部醫療事故都將會有可能發生

永不忘記。港版六四。12/11/2019。

係 番住工支持醫護罷工

講難聽既事實都分化？

香港人真係咁難接受Inconvenient truth？

佢係屌得太狠，但邊度屌得唔啱？
因為話“冇智慧”呢個字就否定樓主嘅正當性
咁玻璃心點同極權支那鬥

放完負，咁樓主有咩action item?

佢地個腦係咁
要你跑得快過隻馬先可以講馬

到底邊個先係為香港好？

係講假話氹你開心等你仆街既人
定係
講inconvenient truth令你覺醒做返岩既人？

大家自己揀

係，你可以叫樓主下次可以用好d既方式表達，
但唔好因為真相係殘酷而選擇放棄事實。

全港罷工罷咗大半年都罷唔撚到

所以話大部份黃絲都係同支那畜無分別 永遠只識盲目服從權威 完全無獨立思考 支那畜又係咁 當有d稍為清醒少少既支那人指出共產黨既不是 就會有成千上百萬既支那畜撲出黎為共產黨護航 完全無諗過提出問題既人究竟有無道理

肺炎威脅自己生命都罷唔到

香港人 抵死 TAT

大家記唔記得警魔幾時開始推人落地壓頸想殺死所有示威者? 831
8月發生咩事, 傳出大量女示威者遭輪姦,男示威者遭殺死

其實香港警魔係知道一追查警暴自己係死撚硬
唯一自救方法係香港變警察國家
而支持警暴的文官系統其實係共犯所以樂見其成

唔好再信kol果種袋住先等下次機會, 班警頭一定壓到你香港人永世沉淪

想澄清返先
Gay巴係我十分尊重既一個會員 而我有follow佢
佢係工會方面做既嘢值得大家的credit

只係佢講到醫護唔可能無限期罷工
恕我難以認同

就算係 你都唔應該講出黎
自貶身價無論搵工 溝女 政治上 都係最智障既事

Sad but true

分化撚，淨係識網上做大台指揮出把死人口屌人，現實無影
連登日日幾百個呢啲廢post，個個以為自己好有見地，講兩句就可以扭轉局勢

邊有咁多下次機會
尤其罷工

雖然唔認得你諗野太負面
但罷工單野真係講唔過去
你講到明有社區爆發會番去 即係同人傾必然會輸既deal 咁一開頭傾黎把撚呀 你明知遲早會社區爆發
唔可以 唔可能
健仔得16歲咋 正常都冇可能食子彈啦

其實條友似marketing公司收錢幫客炒旺討論區的人
唔好咩都屌飯民,呢類公司有接五毛job,港共最想工會行錯路

會員vux

2 年前聲稱報jupas問意見, 當時會員名車大炮

2 年前以會員名20分狀元扮fresh grad問人好想辭職但怕搵唔返嘢做

當然可以argue中學畢業去打工

咩現在中學畢業如此好撈

同唔比殺人同周街屙屎叫乜自由社會同一邏輯

香港人真係抵死
咁多人都唔夠膽推翻個政府
係度等死

你去帶頭第一個衝入去丫嘛

我真係唔明
難道依家都唔係無限期罷工既最佳時機？
依家係講緊疫症會攞你命，都唔可以無限期罷？
點解咁鐘意講道德，但就唔肯認清楚邊個先係無道德？
係中共同港共呀！
佢地係一切起因
香港人應該要做既係
做好文宣統一香港人戰線，矛頭對準政府！

而唔係忽然道德上腦失去理智咁服從政府既命令同道德勒索去送死呀！

Totally agger with you

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

其實日後輸咗 呢張圖打落香港人都好應棍

其實真係抽中dirty team的人基本上好少
係新仔,反過政府容易比人害

班人仲有一種not in my backyard的思維

香港人報仇，得把口。君子報仇 十年不晚，俾你十年都報唔到啦手足係condom邊個仲同你玩落去

認真，你做得工會就係要同你顧主即係政府鬥大，鬥到你顧主怕
依加佢做一半就停確,保唔到之後會唔會秋後根本就當會員係Condom

唔係要堅持到封關

封關已經太遲

訴求要加碼

我已經唔同醫護講咩比警畜輪姦同打成殘廢班示威者
求左班醫護n次,無一人願意私下寫witness statement指證暴行

我就講班人自身利益
得罪狗共現在扮關懷病人散水就唔會清算?

唔好再天真,根本已經無退路

只係口罩都咁貴又唔反抗就知香港人仲係豬

等死

我未見過五千人通宵集結迫港共交殺人警強姦警

香港人對口罩追求高於對正義的追求

唔啱聽咪聽唔到

泛民最興做埋d象徵式，有名無實，無效果既野。呢個係泛左支黃政治智慧問題。

諗法一樣
仲有個啲我食藍店我自由嘅黃絲
真係極度嘔心牆頭草兩邊擺

香港人！口罩！

寧願通宵排口罩都唔推翻港共政權

有班撚樣話：南邊圍住左好多非鄉黑外人

我2、3個月前話，支持周街放炸彈炸到人心惶惶無人敢出街，都比人屌：唔好吹咁大、炸到你屋企人咁點

有乜點！？咪呼籲身邊人唔好去街、自己又唔好出街囉，唔通有人為左同我相同目的去做野，我仲去屌鳩人：你咪搞到我！

攬炒，係攬住敵人同自己一齊死，唔係搞死對方而自己唔洗死。根本權力、武力唔對等，無可能制裁到港共狗、警狗。死十個自己人、無辜既人去換一條狗官既命就有可能

係飯文

個個dead bodies

D人唔肯、唔敢陪醫護罷工，都係一個原因：無左份工，哪有錢！？你老母

絕對唔係因為道德問題。

頭先見到有人回：醫護家姐因為放唔低d婆婆，所以唔參加罷工
如果係我家姐，我會問佢，咁你又放假既？哦，要抖下氣走更遠既路。咁你又放咁長年假既？你想走幾長既路？如果有私院出高d人工，你會唔會去照顧d高級婆婆，放低d公院婆婆？

諗返起嗰時成堆人話香港人加油好憨鳩 其實我都而家都唔明有咩問題

其實認同

好多朋友呢個時候會問到底香港人做錯啲乜
我會諗，因為香港人太軟弱，太港豬先比林鄭呢個政府為所欲為，其實係自己攞嚟

我都認同

書生造反 十年不成

屌，希望haea手足
可能加大個power

沒有普選 唯有獨立

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

香港人 返工！

根本大撚把人都係自鳩私
醫護入面本身都大把人因為乜乜柒柒唔參與罷工
其他行業？嗌句加油就算？
我唔係想你嗌加油，罷得我就預左有後果
我係想你加入一齊罷，不過一涉及個人利益，有幾多係淨係黃喺把口大家心照

巴打冇講錯，柒婆擺明拖到社區爆發
再係隔離睇你地班人點送死

一直都係果句
Winner takes all
唔攬炒我地就會輸到仆街
所以要撐落去，等班藍絲醫護老屎忽上
佢地死好過我地死

口號唔好負面
你覺得好有道理，外人睇覺得你on9

事到如今並非全無補救方法
只要有其他大行業接力罷工

而呢個行業能夠集合到足以影響香港經濟運作嘅人力停止工作
醫護復工即可化危為機 既可動政府柱樑又可以令醫護手足反吸天職光環

可惜

8個月黎我只見到
香港人當［擺工 ］(連登仔唔知點解好鐘意咁樣打)係一場遊戲

樓主句句都好難聽但句句真

cctai冷氣軍師永遠走在抗爭前線屌自己人方面

真 成日打算0成本抗爭

都係事實，有班真係抵撚死既。

一見到醫護罷工，淨係嗌加油，覺得咁就係做咗野
勁既話一齊罷，點罷？原來係sl一日

例如封關咁，最直接有效根本就係入境海關罷，so?

人地罷？支持，加油
自己罷？

利申:罷緊既醫護

內你老母地

如果全香港嘅人都有樓主嘅諗法
香港可能一早贏撚咗

可惜

世事沒有如果

你睇下你個post嘅正皮數

再睇下有幾多人幫你推Post?

容我都大叫一句：香港人！抵死！

樓主呢種硬心腸講真說話，點會係熱狗

起碼樓主套邏輯係跟得到，而且係多數人怕分裂唔敢屌出聲嘅嘢。

求下醫護繼續罷落去，其他公會快啲跟隊籌組大三罷

我就係要呢啲
我講咗好多次講到口臭都冇人理我
好彩樓主講嘢有人聽

我今日乜嘢都唔做淨係推呢個post

手足心水清

樓主一早比波台起晒底，住美國喺度指點江山

個個都好似樓豬咁指揮人哋罷工大大聲
唔聽佢網上鳩叫就失敗主義怨天尤人，成班都痴線

鳩叫鬧人不如學澳門咁全停十五日，阻止疫情散播咪仲有效

雖然我唔知點解block咗你，但你係咪單細胞生物黎，唔通樓主係炸荔枝角公園公廁條友又要同你講？

一方面又叫人靜靜雞，人地出post就話人地只係識網上指揮，乜撚野邏輯黎

一早有人做左只不過娛左condom

必要之惡

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

認真 我撐樓主
一開始唔做好過話俾對家知你底線
對家一定un un腳 等爆
之後搞掂左再逐個清算

開個post改個垃圾口號仲唔係網上指揮？想點兜？

岩推

機場班撚樣返埋啲垃圾工都唔肯罷工，就知呢個地方無得救

好少正評 好多人唔願接受現實

我都覺得班港豬唔抵可憐, 想佢地快D死
最緊要手足要平平安安

其實係，大部分香港人，垃圾來
個政府固然之仆街，但都係香港人俾左籌碼個佢
嬲又點係fb,ig嬲完又一日，又唔會罷工

罷工一係去盡all in 一係唔好搞
唔上唔落收硬皮

好撚認同，我明醫護都唔想真香港人/手足/無辜既人無得睇醫生，但一鬆手真係玩撚完，再者就係，香港人都仲係好撚自私，講咗九萬幾次大家一齊罷，其他介別加入工會人數廖廖可數，將個波推比醫護跟住自己心安理得覺得自己唔係揸政府春袋唔洗罷。

利申：身邊好多認識既人平時有出錢又遊行又做家長，但講到罷工就不了，覺得好無奈

唔好醫護做乜都盲撐先得架 個post咁多正皮
揸撚住咁大粒籌碼係手 自己掉返落地
咁撚幼稚 我係淋病真係笑撚住你地開香檳

唉心淡

正視聽

Right 。if we sick, you sick with us
誰怕誰

黑警笑到最後

我就真係心淡喇
帶完頭又唔見大量其他行業接力

其實醫護係真焦土派咋
比人秋黎算帳之後
快啲換哂啲支那醫護落嚟真攬炒

見到200個負皮就知
大家好唔理性咁睇個title同個內容
不過係咁架啦
連登

希望今次大部分人都可以真覺醒

老粗學人帶兵

推呀

推 有道理

囧囧

真啊，預先講定行動post又話預約拘捕，即日開行動post又話鬼，罷工又唔做，雖然好難聽，事實係運動根本到左尾聲

抵死

拉

香港人 抵死！

好難，支那班豬就死仲係度漢奸，暴徒，有啲人你期望佢變不如期望佢早死早投胎仲快

老老柒柒事實的確如此
你條命係政府立場根本就係一文不值
黑心咁講等社區爆發仲好
真攬炒

係好L負面但依個世界就係咁殘酷，死同罷工，香港人都唔L敢簡罷工

Justice without force is powerless

零晨放負

所以點解泛民會永續社運，因為心安理得之餘又可以明哲保身，而家只係另一種永續社運方式

其實大把人一早知香港人係抵死先唔參與場運動

香港人最叻等人救 推上咩所謂國際

唔好比林鄭落台住 冇佢用火水救火 香港就玩完

根撚本就係，成班港豬惡唔到咩出樣
社會就係靠各行各業合作先運作得暢順架啦
你醫護話唔可以長期罷工驚影響病人
咁運輸夠可以話罷工，冇食物運入黎唔可以啦
講到尾香港人所謂反抗／示威
永遠都係做D唔做D，去唔得盡
不過話係示弱好過

你要人罷工唔好淨係識食花生
自己嗰行肯罷未?

報仇係去禮崩府搵柒婆

屌撚中你G點呀?好撚痛呀?

仲有。。。。
香港人。移民

接受到自己嘅弱點先可以繼續前進
推

唉
成日覺得啲事會有人做成日覺得啲事會有改變
又話好想睇支爆
朝早咪又係晨咁早去番工

駁唔到就唔岩聽都要聽

深宵放負撚，祝你成功感染

幾好
次次都係勇武反抗，報仇。
和理非冇資格嗌

樓主好心提醒大家咋

5000人集結迫港共交殺人狗你估個集結last唔last到15分鐘？
唔好用口罩高於正義嚟突顯香港人嘅膚淺
因為口罩今時今日係代表生存
而生存高於正義係正常不過嘅事

逆來順受 夠鐘落街排口罩
林鄭自己有口罩用咪屌2句 反抗報仇不了
香港人抵死

事實 支持樓主
罷工無可能罷罷下又返去 咁你地係為咗bargain 啲咩

FB IG暴動
現實:要返工 不了

好撚中
真係革命派嘅手足唔知要等幾耐先有下次

炒到成舊水盒口罩都無計 要用嘛
政權係眼前
好好利用根本可以谷爆藍絲發癲做暴徒搶政府口罩

咁黃絲唔撚洗做？佢搶晒你戴閪？

我5個月前開既post 到今日仲適用
林鄭根本判斷100%正確 拉哂你班垃圾就得 因為你地惡唔出咩樣

推咗對大家有咩幫助？

係
我係林鄭都唔會理你地
講到幾嬲幾嬲 咪又係淨係識上網揾口罩 通宵去排隊
林鄭真係得啖笑：係唔比你地吔 吹咩

你確定係提醒？

抵死都講得出口 呢個係幸災樂禍嘅口吻

見唔到有咩得著同幫助

為左話俾政府聽：
我地係垃圾 我地係奴隸

林鄭表示: 收到

攬炒派

即係咁
由上年6月至今 過左幾耐?

我5個月前開既post 到今日仲適用
林鄭根本判斷100%正確 拉哂你班垃圾就得 因為你地惡唔出咩樣

大家仲係咁既款 咁抵死只係事實
而更殘酷既事實係：
就算我俾多一年時間你班垃圾好聲好氣求你地
你地仍然只會繼續死返工

大家既所謂進化只係由嗌香港人加油 進到嗌香港人報仇

非常認同，已經放棄港豬，口講革命，肉體就繼續返工

樓主講既野好有道理
仲解釋得好好
辛苦哂打咁大段野
香港人係真蠢定唔識政治

驚？我驚啊 但我係驚全港黃藍絲都做曬順民
肺炎我唔驚啊 中咗係比個機會我幫手足報仇

大家心裏有數醫管局衞生處有成千萬個口罩
當年豬流感 懲教每日可以整幾多個？
究竟大家要幾多藉口 説好的攬炒
報仇反抗只係口號
寧為玉碎 不為瓦全 係咩意思？

香港人抵死

香港人果然唔適合革命

呢個世界係冇「革一半命」做得唔徹底既後果更差 倒不如話佢地冇心理準備攬炒

唔想冒險
扮睇唔到
有野就出黎叫兩句

如果你都係醫護我會好尊重你
但如果你唔係
你只係另一種企係高地望住醫護既模式
因為受影響既並唔係你

講左咁耐連工都未開始罷

等睇大量港豬疫症死亡

我先係最為醫護著想果個
罷罷下到一半縮 佢地以後只會更慘

用下腦 求下大家

唔係受唔受影響問題 就算唔係醫護 佢地自揭底牌認低威會更加擔心佢地俾人清算得仲勁 無論企係旁觀者定當事人既角度都覺得唔合理

on撚99
點都唔會嗌句口號係打擊自己士氣啦吓話

用下腦都知 搞完呢壇嘢係一定清算得更勁
因為HA高層已經知曬你底牌只係2仔底

我實在唸唔到一個理由點解要講出黎 就算真係社區爆發想趕番去醫人 係罷工既時候係完全冇講既必要

係屋企unun 腳 做咩要幫你班ig抗爭撚受

junn

我又真係寧願社區爆發班醫護都唔好番去做
個問題源自於政府唔做野
醫護都處唔到社區爆發架啦
咁唔通下次又嚟料嗰陣又罷工變到形式主義咁戇鳩咩
唔靠今次搞掂嘅話其實都唔駛諗之後點
天時地利都齊晒香港人都係棟係度等番工就真係算撚數

佢已經俾足面 我覺得會叫香港人垃圾

如真係復工 果一刻林病一定非常歡迎 跟住成件事完左
你班罷過工既全部被炒,再CUT你地人手同錢
想話罷工係權利？做政府都知要炒一個人不嬲唔係明面炒
再開記者會話因為黨既英明領導先可以解決疫情
用下腦都知 你地醫護開左個頭 今次一跪真係可以搵定地方移民

dllm 個個做哂遺忘撚

香港人就係抵撚死

廢就認啦香港人

條仆街講"真"話

口講就齊上齊落，行動上就得醫護上上落落。

將罷工責任外判晒畀班醫護，然後自己死死氣咁返工。

個政府咁廢其實都係香港人自己引起,你敢起身推翻佢點會有D咁廢嘅政府

香港人抵撚死

果然係土方十四郎 有智有謀
終於有人講出真相

to兒登仔：樓主依個時間出同講到咁白係想叫大家去盡佢 因為依個時候仲嚟得切

如果唔係就真係香港人抵死！ 明唔明？

我剩係睇#1同正負皮比例已經知有人屌樓主分化
樓主唔好嬲 真手足會明你

咁你做咩不推文

樓主講得啱，推

300幾個好天真無邪

對唔住 慣咗不推文

分化post

政府倒台在即

當社區爆發既時候
仲要人去醫院復工係咩玩法
設備不足一定係去送死 政府唔盡責任點解你地要盡責

先唔講你係柒婆手入面拎唔撚到任何野
仲要一定會俾條柒婆秋後算賬 再入支那醫護

有300幾個負皮撚唔肯接受現實
通常講呢啲都會比人屌分化失敗撚
我幫你擋擋佢 你快啲走

平時出黎都唔見哂人

港豬最憎人講真話
見到仲有300幾個負評就知咩事
大把港豬根本想將抗爭外判
而自己咩都唔做
最後用消費抗爭黎向勇武/被犧牲的人贖罪
我係政府仲唔笑尻你地班唔識反抗的豬

講到自己聖人咁開post屌屌屌，你否定左幾多人付出既努力？食撚屎啦垃圾樓主

大部分港豬係抵死
我只係心痛被捕手足

佢地成班鳩叫， 唱歌就叻， 冇次爭氣

駁唔到

up

其實最保守既選擇唔係復工 而係繼續罷
半途而廢只會更易被人清算

嘻

推啦屌

醫護(工會)真係弱智
但講咗半年既運輸業肯罷未?

Block7你先，死三毛

有冇睇過讓子彈飛？

光復香港都叫左咁多年先街知巷聞

上面有人鬧人外判抗爭，但其實全部鬧緊人，自己又冇罷工既人都係外判緊抗爭

口講釋放義士

義士唔係 condom

駁唔撚到
琴晚前線開花 d和理非仲平行時空
乜鳩野 要比醫護落台 仲幾千正皮係咪傻撚左呀 香港人 要罷工一早罷左啦屌
航空界咪有辦你睇囉 半年啦 罷左未呀
報仇？？？無呢個肺炎連尾燈都未見到呀

冇錯，所以你由頭到尾根本都唔應該expect 日後醫護會用罷工迫五大訴求
宜家成班係度外判抗爭比醫護

醫護而家仲要去求見林病，試問知道底牌嘅林病，又點會見你地呢？
我認為，醫護而家可以set deadline，5點前要見到林病，否則收回「社區爆發就停止罷工」的說法，咁先能夠對林病造成壓力
到會面時嘅策略就係要aim for the highest，all or nothing，全面提升叫價

其實咩叫對唔住被捕手足?????

今次罷工係爭取封關，獨立於五大訴求

無論醫護做得有幾on9都唔會對唔住被捕手足

講咗半年都唔罷既運輸航空業先對唔住被捕手足

利申HAEA on99

點都好

宜家大家鬧醫護好蠢, 唔識政治，係港豬, “對唔住已死去既手足”係幫唔到件事

唯一可以做就係拆大台，收返個復工條件

係咁多

講得岩，攬炒就係唔理黃藍一齊死

One less enemy.

醫護罷工目的係為封關，唔係為五大訴求

請問點對唔住因反送中被捕既手足

請唔好係唔撚係都情緒勒索

今次個問題係出喺工會大台度，明未

樓主係五毛
英文水平好差
‘connected到藍絲‘依句文法有錯
被動式之後唔會再用多次被動式

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

其實你睇翻成個運動其實大體分為兩批人，一批叫抗爭者，另一批叫支持者，你就明點解有咁多on9嘅"抗爭"活動

除咗話樓主係5毛
有無睇清楚內容？
醫護搞罷工 其他人呢？
一樣繼續翻工呀屌你老母
宜家醫護佢地面對咁大壓力
你除撚左屈毛仲做左乜柒？

祝所有三毛包括樓主全家不得好死

其實唔止呢次罷工
成場運動香港人都做唔到all or nothing
搞到宜家2頭唔到岸
我係7婆都費撚時睬你地
最後只會被政權清算

認同你，但我唔識教化人

香港人寧願排通宵排口罩都唔會去冒險去搞鳩個政府，你就知樓主係啱啦

想知咪起我底囉，我唔係做得多野，但起碼唔係放負鳩屌暖氣軍師。

啱

抵

香港人真係抵撚死

不過講出事實就係五毛同分化狗

咪撚將你既自私合理化啦

算鳩數啦

出黎帶起左個頭無人響應，心灰

想睇樓主帶下自己果行響應醫護罷工

你牌面 係同花順也屌你 咁都唔all in不如唔好賭啦 我要

香港人！殺狗！

我個名

而家有骨幹成員，應該趁時機做好溝通
保守嘅意思唔係考量被清算嘅機會，而係參與人數
永不復工，自然唔小人卻步

我覺得樓主講得啱喎

港豬不願面對，好快又吠樓主

支那狗及 無口罩者 不得內進！
支那狗！該煨

其實而家覺醒仲未遲...

香港人 廢 +自私 =/= 有道德底線

agger

點睇帶領你果行響應我地罷工？

無諗過贏嘅就唔好去做，魯迅開窗說套用喺香港人到一樣適用

口口聲聲話支那人奴性重
其實香港人都一樣
我係林鄭都笑鳩你哋

預左有人問我呢個學生罷左未啦
我係五毛，我係熱狗

Popo 全家染咗武肺，抵死。

聽就唔係飯民

將呢句嘢同返自己講

真手足
有好多去到最盡 識咁諗嘅都係學生
無bargaining power

自私姐
haea係on9, 都有好多會員不滿佢set復工條件
我就會繼續罷落去
只係希望比人炒之前可以有多啲行業響應

寫絕筆果班有幾多真係最前線打狗打人
企係後面等差佬來跑走之後同人講不被捕留返第二日
本身拉一千幾百就了結的事,拖到死過百人萬人被捕都未搞掂件事

係扺死的

每次香港人 報仇我都叫唔出口

任何一個投入過嘅人都會知道香港人根本無得救
班唔做嘢嘅free rider仲會厚面皮到屌翻人失敗主義
罷食藍店又做唔到 遊行又去得一兩次
文宣更加講唔上 轉個黑icon repost幾個新聞扮抗爭
罷工搞左成半年 大部分到今日連填表交費入會都未做
講緊嘅係tg嗰啲所謂工會group入面根本只係吹水group
到今日醫護三罷都唔一齊罷 一時又話靠醫護一時又話靠運輸交通業罷 轉移責任

今次醫護罷 一早叫爭取埋五大訴求 再叫埋美國cdc嚟 令事件升級都冇人理 仲要自曝底線 講到咩第二輪罷有九千幾人 結果又有二千幾人放飛機
封乜柒關呀垃圾 唔封啱㗎喇 攬炒最好

從來令人心灰嘅都唔係因為敵人強大 而係呢啲所謂嘅自己人

btw講都冇用 一早喺tg同班工會撚反映過
佢哋聲稱會討論 最後都係不了了之

中外古今，瘟疫都係一個政治事件。瘟疫嘅發生往往能改變一個地方嘅歷史軌跡。
如果冇呢個覺悟，以為瘟疫只係醫療問題，香港一定俾當權者玩死。

我哋正處於歷史關口。

我支持唔封關嫁
我成日係到問
支持封關既對唔對得住攬炒巴

係抵死
不少人 甘心做港豬
犬儒 沉默是幫兇

唔好天真 放炸彈政府會驚係假象嚟
無限武器資源根本驚個閪

所有tg group最終都只係會變吹水group
成班係度傾閒偈

而連登推得最多都係閒偈post

歸根究底，就係香港人容忍左22年，唔係抵死係啲乜

手足唔係condom根本係史上最大騙局

辛苦曬你
可惜我個人影響力有限

香港人!抵死!

香港人就黎精神分裂

可唔可以爭氣 d

原因就係班醫護罷工真係為緊封關抗疫罷工，同過去半年場革命無關，自然就唔會理會示弱嘅後果

每個人影響力都有限，只可以每日做d，試圖去影響他人
我個dept得我一個人罷我都係照罷，因為我認為有啲野比前途更重要

你講嘅嘢的確係事實 你講咗出黎 幫唔幫助到大家面對自己同進步先？如果大眾受 鼓舞到大家進步 我舉埋腳支持

但我個人睇到嘅野係 的確用幸災樂禍嘅口吻去講呢個事實
得出嘅可能結果係

（1）大家真係被鼓舞 進步 升級
（2）大家聽完氣餒 仲要被人話你 你覺得更絕望
（3）大家再進一步覺醒 但因無方向而毫無進步

你覺得我地軟硬兼施會唔會好d呢？

睇野睇得好通透喎你 自己唔願意幫手就最鐘意拎「大把人」黎合理自己既自私行為

係大把人，落場勇武廿萬人都冇
真係同狗正面衝突得幾千人

工會跪即係當有份罷既手足係condom

依家養精蓄銳
等待社區爆發既時候
大批廢老藍屍慘死

咩玩法

唔好俾底線自己啦

Pushhh

只要香港人仲係唔肯行多步, 唔肯放棄自己原有生活, 心態唔變既話.....所有革命, 所有罷工, 都只係一場SHOW無任何結果, 中共最叻就係控制你地呢種心態

當燒到你果度, 你地就會講: 我都要食飯架
之後就繼續乖乖地做奴隸, 呢個就係香港既現實

香港人真係抵死
我係醫護，有去罷工
但被一堆入左工會而冇罷工既人背叛同批評
香港人真係唔配有民主

拜託!

冇辦法 唔係冇試過語氣好
時間俾足曬

真係駁唔到
難為左勇武手足

醫護手足
佢地已經轄出去 咁其他香港人呢?
你地已經唔駛入dirty team

食緊谷種 pt都辭埋緊
不過我學生 無咩威力

唔好再調和自己嘅志氣同訴求
咩無ppe 唔復工
我真係覺得班醫護好冇用
扭扭擰擰
唔去堅持 屈就自己想死頂返去做

你都唔堅持其他界別見到咁點幫呀??

一鼓作氣呀!! 再而衰 三而竭呀!!

無錯
政府咁奸
同佢鬥陰毒!!
就一定要畀顏色佢睇!!

唔理佢跪唔跪
都要拎對方大有耗損

係無膽匪類
覺得得過且過就算

想依靠其他工會加入
freeride 人地

same 冇乜罩 已經足不出戶

就係要令政府變囧囧
唔見棺材唔流眼淚

醫護請你地爭氣啦

學咩人講復工呀
罷得工就講訴求
唔係講自己點返工呀

咁鍾意返 死返去醫院等死啦
浩園都唔會分個位畀你呀

香港人 抵死

恨鐵不成鋼

半年都仲未開竅
生死悠關 軟嘅用盡啦
罷工已經係最柔弱嘅勇武

佢地太軟弱 唔知自己幾大籌碼

真係要屌醒佢地先得!!

推

睇清楚幾多手足死啦 醫護
你呢個關頭都唔好好盡你地知識保護香港人
仲有邊個???

自己唔爭氣, 洩咗道氣
其他界別點快馬加鞭入嚟??

push ar
唔好再推個 ppe 個post 呀

No more 復工!!!
唔准講 唔准提

要講就講訴求
呼籲多啲人罷工

要死嘅死 要痛嘅痛 要傷嘅傷

香港人包括病人
大家係要受返當年冇阻止赤化嘅報應!!!
大家都係共孽!!!

遲啲真係唔知夠唔夠糧
屌 連可樂都搶係咩玩法

一罷就緊係罷列人地答應訴永為止
邊有人罷工有deadline

push
唔好再諗ppe 啦
政府畀件嘢你
你入到都係等死㗎咋

請唔好心軟

既然咁多人做你後盾
請去到盡

唔會怪你地㗎!!!

我見到ppe 個post 好恨鐵不成鋼
居然大把人附和 講啲好聽嘅說話

香港人絕情 政府就抵死!!!

push ar

過咗deadline 由得佢啦
返去做嘢了

冇啲骨氣

讀咁多書 有呢啲知識得佢地
佢唔救冇人救

竟然唔知自己嘅籌碼

要所有支持醫護復工 ppe 嗰啲唱淡post 沉低

呢啲時候仲用職業道德為自己擋箭
一日唔復工 一日都仲係有主動權
而家中国邊有護士入到黎頂你地啊

唔講其他嘢
香港人報仇真係好尷尬

連口罩都冇
佢地會入到嚟??

再者佢地仲細膽過啲香港醫護
會落嚟醫就奇la!!

醫護 交通 航空嘅罷哂
佢地都落唔到嚟啦

派膠 戇鳩鳩 留返畀你自己啦

sorry 睇錯
自吞

啱呀
中國嘅護士入嚟
實大把人反抗
政府點與民為敵都係輸家

政府連主客都識分
自己落場醫囉

推 香港人同中國人一樣都係賤種

正確咁講，搞政治絕不能婦人之仁

「唔敢去到最盡 咪等死 如果呢個係大家既選擇 咁唔好怨」
真係要推！

香港人「理性」、走精面咗咁耐，一定係有啲嘢嫁啦——不論係掩飾懦弱或者意淫咁樣拖會可以「無啦啦過到骨」⋯

道德對醫護人員嘅重要, 就同自由對某啲人嘅重要一樣, 係核心價值. 點解醫護人員罷工咁難, 我認為係因為要佢哋違反某啲核心價值.

你會唔會放心俾一個冇道德嘅醫生醫? 醫護嘅左膠基因係進化出嚟架, natural selection. 除非有日香港人可以賤到接受到大陸式程度醫療服務, 佢哋都唔會變.

咁點？ 其實我覺得其他香港人有責任做啲野幫醫護人員減輕道德枷鎖, 宜家基本上係HAEA單打獨鬥, 其他人有乜資格對佢哋指指點點.對醫護罷工嘅民意支持點樣可以以具體形式表現?

例如其他工會發動罷工？有未
其他團體對HAEA作出要脅, 例如病人團體作罷醫宣言?
例如醫護人員家屬可以做啲乜嘢?
例如支持醫護人員罷工戴白絲帶表態?
登報支持有冇?
上年仲係一人一memo嘅連儂牆呢?

香港人，抵死

唔一定要勇武先叫做叫參與咗既
但唔參與場運動係自私 仲要企道德高地話香港人抵死 係講唔通

唔上唔落 replace 齊上齊落

Agree

我哋要學習廣東人同粉嶺藍絲
做狼唔好做羊，學習用野蠻人方法戰勝野蠻人

一張圖顯示香港人同中國人既分別

香港人

可以睇下
［論道德］我地每個人都係不道德

,推

truth be told

好啊

百屌真係成材 最後可唔可以鼓舞番個士氣

士氣好緊要 人嘅行為係會受情緒所推動

跪求樓主同埋支持百屌成材嘅手足們

狠狠地屌完 激勵完 要俾大家知道 好想好想贏

香港人，返工！

唔夠狠，一開始就唔好出黎
宜家出左黎，就冇得俾你婆媽左膠，一定要同佢玩到底啦

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

香港獨立是唯一出路，可惜香港人不知道

國家會感謝你，中國萬歲！

成日用啲悔氣式嘅口號只會走向衰亡

不如樓主試下講下歷史上有咩革命或獨立運動係靠發悔氣或屌票式嘅口號而成功

重點係班撚樣屌唔醒
樓主一屌一及晦氣就會有「你」呢種人屌樓主分化發晦氣

要鼓勵更多人加入罷工

支持醫護唔係得把口

（警世）認清事實：醫護不可能無限期罷工

就黎四千正評

屌你 咁事實上發晦氣係無用呀嘛

社民連夠成日覺得班人屌唔醒 係到屌票

最後有無選到呀？

我講緊快必

唉

香港人！反抗抵死！

入撚左工會之後個撚個都係自私咁諗，睇今日投票人數已經知道